剩係香港都日日多十宗，其實武漢琦沙士有無人傳人？定係全部人都食過野味？

定全部只係普通呼吸道感染？🤔🤔🤔

武漢無漢？

消息封鎖就梗㗎喇